「核酸檢測支援隊」將獲豁免醫務化驗師註冊

由於特區政府引入國家精英醫務化驗師取得空前成功，

本人倡議特區政府可再度引用香港法例第359章，將豁免註冊安排擴展到來自中國的精英物理治療師、職業治癒師、放射技師，視光師。

立即舒緩醫療人手不足。

用緊急法咪得

記者問，專業資格豁免的問題，以及在香港如何受監督。陳肇始稱，有法律框架，稍後刊憲《醫務化驗師（特別規例）》，有效期兩個月。

香港01

強烈要求豁免埋醫生護士
好買定利是封啦

本人表示支持

MLT board班老嘢係咪想比美國制裁埋

禮樂崩壞

醫委會完全唔夠膽出聲

PolyU

cls 乜都係刊憲當agree左

都未燒到醫生

非常支持
本人代表香港同胞感謝中國醫護

要不中國醫護, 香港早就完蛋了

記者問，專業資格豁免的問題，以及在香港如何受監督。陳肇始稱，有法律框架，稍後刊憲《醫務化驗師（特別規例）》，有效期兩個月。陳說，內地人員有衛健委的化驗資格，香港以法律豁免他們在香港的資格，為期兩個月。

01

中國社會主義特色註冊制

陳肇始稱，有法律框架，稍後刊憲《醫務化驗師（特別規例）》，有效期兩個月。

警察豁免刑事責任未

一律都係轉頭會刊憲

緊急法都係法律框架入面

幾時豁免醫生護士，想日日吊鹽水

(1A)食物及衞生局局長可藉訂立規例就以下事宜訂定條文 ——

(d)豁免任何指明界別的人，使其不受本條例所有或任何條文所規限，或就該等豁免訂定條文；
(e)賦權予任何委員會豁免任何人，使其不受根據本條訂立的任何規例的所有或任何條文所規限；

快了快了

用緊急法承認強国醫生資格

無人理

以後仲考咩執業試，刊憲就搞掂

本人提議Poly MLS可以摺埋佢

武漢明明係抗疫失敗例子
香港政府係都要捧佢地做英雄

喂
成日話人僭建點點點
但係僭建得最多最甘係你哋班objects囉

肯定晤撚止兩個月

愛國人士麻煩搵番愛國人士驗

支那雞落黎cosplay醫生

先執業後刊憲豁免

一入院就吊鹽水吊到出院！

將香港既專業精神
變做支那既飲茶文化
大家熟就ok 唔洗理咩資格

中國一個普通城市 林鄭香港

所有野都係exception

咁點解既然今次冇問題，又唔永久豁免

兩個月=一世

寧願改法例都唔做檢查

豁免專業資格
調亂晒啲sample都唔需要負責

好似限聚令咁, 無限延長

真係唔好彩有意外，保險賠唔賠，搵邊個負責

記者會重點
＊＊＊＊＊＊＊＊＊
記者問，專業資格豁免的問題，以及在香港如何受監督。陳肇始稱，有法律框架，稍後刊憲《醫務化驗師（特別規例）》，有效期兩個月。

醫務化驗師、物理治療師、職業治癒師、放射技師，視光師同屬《輔助醫療業條例》指明的專業。

陳局長幾時將豁免註冊安排擴展到其他專業，以舒緩醫療人手不足

咁去醫院使唔使袋定利是？

可以無限刊憲 要個立法會黎做咩?
搞咁大單野為個一百幾十人落黎
落到黎免檢 點知條友中左
就話係香港人傳俾佢
五毛日報 血濃於水 捨身救港
劇本已經諗好

人人都可以係醫生護士

細蚊仔係街撞親都唔怕了

屌，好撚彩屋企好多利是封
屌你老母啦，專業人士都比你搞到唔撚專業咁

一早豁左,唔寫出黎乍MA

cls

修改法律 依法辦事

醫務化驗師、物理治療師、職業治癒師、放射技師，視光師同屬《輔助醫療業條例》指明的專業。陳局長幾時將豁免註冊安排擴展到其他專業，以舒緩醫療人手不足

777: 我話豁免就豁免

本人認為豁免註冊安排應擴展到物理治療師、職業治癒師、放射技師，視光師

第時殺人犯豁免殺人罪

本人提議Poly五寶可以摺埋佢

豁免老師牌

全民做醫生，yeah!

大陸有物理治療師、職業治療師咩

邪骨技師就大把

係西九中國範圍做檢測唔得？

將獲豁就邊到做都得

全民醫生指日可待

屌

咩叫核酸？

任何人都可以係師

只要係黎自鄰國就得
咩都得！

醫療搵食科神話不再

五寶

武漢最終會變成感冒一樣，所以，豁免 100年。

一個姑娘豁免哩樣豁免果樣
人生高峰

求其係公園跳老舞d大媽都得啦

開放埋家居女傭，而家啲賓賓又貴又懶

Cls

支那加速得好快呀
求share

無規無矩

mlt係可見既將來會唔值錢

警告你地香港人 根本全部人都可以被取代

邊駛豁免
叫律政司直接撤控就可以

mlt不嬲都唔值錢,人工低一截

所有大學都唔使開 MLS，直接刊憲就有無盡supply

買左保險既小心, 隨時一句非正式註冊人士處理, 有咩事冇得賠.

無註冊點都唔會賠

HA starting有point 13架

留明等睇支那檢驗屈鳩曬所有反過支那既人都中曬武肺

試著說DNA，不要說核酸，以正視聽

粗略黎講,佢地係同一樣野,分別在於係病人定病毒既DNA

仲要自己了喉嚨交樣本，傻傻哋

屌你 咁是但搵個掃街都得啦
以後咩都豁免 咩牌都唔柒洗考

開左個頭，之後好快會有醫生註冊條例(特別規例)

跟著各種特別規例好快出現，專業港豬沒日到啦

支那冇錢，嚟香港搵水......

咱們特區不用擔心醫療人手不足了

叫佢去報案室簽個字話拘捕左，跟住返上Office繼續開工

因為比支那醫生醫死曬，人口劇減

醫委會唔係醫務化驗師

唇亡齒寒

香港果d化驗師讀咁撚多書 都不如個買學位既大陸閪

無人識你呀醫務化驗師

陳姑娘教醫生、化驗師做野

支持你

人地做過醫學院助理院長架

勁 放關了

咪繼續開 無所謂

支持永久

支持

本人將向陳局長直諫

多謝中央

支持你 到時再開post

香港政府帶頭引入第四波源頭

用法例 override 法例

咱們陳局長做野有根有據

(1A)食物及衞生局局長可藉訂立規例就以下事宜訂定條文 ——

(d)豁免任何指明界別的人，使其不受本條例所有或任何條文所規限，或就該等豁免訂定條文；
(e)賦權予任何委員會豁免任何人，使其不受根據本條訂立的任何規例的所有或任何條文所規限；

正式宣佈一國一制啦，唔好再呃全世界喇

用599？

Cap359, 29條掛

真係入定利是 喜迎上面醫護

咁求其搵條茂利都得啦。

點解唔用緊急法徵用私家醫院

屌佢老母

呢個就係"起初他們..."嘅最好例子

今日唔團結反抗，下一步就醫生護士

最終香港將唔會有任何專業

醫務化驗師、物理治療師、職業治癒師、放射技師，視光師同屬《輔助醫療業條例》指明的專業。

唇寒齒亡

成個專業嘅體系比支共整爛哂

上面買張cert就做到

笑死人
遲下班尖子讀成六七年張mbbs原來都係垃圾

真係CLS

依家係又豁免檢疫
又豁免埋佢地化驗師個執業註冊